香港youtube界出現得最多嘅句子係咪 黎緊我係會製作更多嘅影片

認真 暗網仔屌打powpow

拎垃圾同垃圾比 仲點討論落去

永遠有一班人 唔支持本土youtuber
係都要搞分化
仲話民族自強
比返少少高質啲嘅留言
例如點樣改進都好阿
一嚟就垃圾前垃圾後

請善用不推文回覆

唔係唔支持本土啊 咁冇質素點支持得落啊
同餐廳一樣 黃藍是政見 好食是良知
佢拍垃圾我係唔係就因為佢係香港youtuber 我就要睇垃圾
我唔係分化 我都冇阻止人睇 我話佢地垃圾係我意見
我冇強迫人要同我一樣意見喎
香港大把youtuber都高質架 我都有追開
問題呢兩個content farm到極致喎
powpow一起步都還好 我都有追下
但愈做愈on9 先唔講把聲
做乜撚嘢要學台灣啲youtuber老撚都要斬開上下集
又唔係一集一個鐘 得個幾分鐘斬乜春
到嗰個暗網仔
內容又唔係分析得好 但係觀點每個人都唔同
所以呢點唔講
但係佢扮嘢扮到我唔想睇
成日chok埋個死人樣 死人聲 點睇啊
啲嘢又係上網就搵到返嚟
你可能話乜都上網搵到咁唔洗拍啦
喂 大佬如果佢條條片啲內容全部都係wiki搵到嘅
又唔加其他嘢咁真係唔洗佢拍 我上wiki自己睇啦

我屌緊你 d乜你都唔明

借位宣傳一下
小弟希望通過影評做軟性文宣
用影評寄語香港人
希望大家可以訂閱支持同路人

巴打可唔可以支持下我個Channel同比下意見我

兩個都唔掂 暗網仔仲要藍

個封面幾靚 一陣睇

多謝支持

加拿大人都本土

暗網仔，佢話因為做暗網系列俾hacker 搞真係笑左，有小小電腦知識都知佢9up

整體幾好 好清晰咁帶出到你嘅睇法
睇到有啲位有其他channel嘅色彩
都唔會覺得好怪好抄人 算處理得唔錯
但如果有多啲自己色彩更加好
同埋唔洗驚條片太長 我覺得半個鐘左右都合理
依家好似為咗就片長而講得快咗同簡短咗

加油

佢好扮嘢

Btw subscribed

佢藍？

暗網仔算係咁啦下話

多謝你寶貴嘅意見
片長個度我自己都摸索緊

連登仔永遠得一個point: 咁佢真係低質點支持
係統一口徑到一個極點
10個有11個都係咁答

那些電影教我的事都幾高質
可以參考下 但係要加多啲自己風格

低質都要人支持
咁高質嗰啲做到咁好做咩
唔淘汰啲低質嘅咪令香港youtube愈嚟愈低質

同黃店原理一樣 係黃大家就會去試
最多唔好食嘅就比意見佢改善同埋轉食其他

點解其他行業唔可以
例如 比個機會人哋聽下人首歌先(呢樣已經係支持嘅一種)
唔啱就搵其他本土更高質嘅歌手去聽
/
比機會入場去睇下人哋拍嘅戲先
唔啱咪睇完之後屌下套戲唔好睇

而唔係未嘗試過就屌人香港嘢低質

兩者之間有好大差別

powpow一開始睇幾吸引嘅，但睇落發現成日開新主題又唔繼續講落去，搞到條條片有頭無尾，睇睇下都無再追